推撚到前線見到 應付畜龍衝擊方法！

推撚到前線見到！！！。

畜龍一衝 前線根本比3-10排手足擋住所以走唔到 被人捉

強烈建議 前線一定唔可以企太密 1-2-3排同後面4-10排 一定要相距至少十米 咁先走得甩 。

唔走就一係集體還拖 ，次次咁樣比人捉好唔抵
推撚到前線見到！！！。

畜龍一衝 前線根本比3-10排手足擋住所以走唔到 被人捉

強烈建議 前線一定唔可以企太密 1-2-3排同後面4-10排 一定要相距至少十米 咁先走得甩 。

唔走就一係集體還拖 ，次次咁樣比人捉好唔抵

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

推

玩total war見到騎兵最怕槍兵

我都有講啦 唔走就集體還拖，但問題係 對家摸到我地條底線 就係現時仲係無人敢同畜龍對打 所以先繼續屈尻你機

絕對係 佢衝擊 我地拎住碌竹反衝擊 睇吓邊個停低先

古代人都識長槍加盾剋制衝鋒騎兵 香港人要再進化啦

問題係，長棍係好有限既資源，而我地好難預先知道速龍係邊而佈防

唔對峙係最好 但現時抗爭仲有鋪對峙癮，不過開始出現快閃游擊戰 打得好就根本唔會企定定響度等人部署完成衝擊

希望琴晚係最後一次對峙
對家有槍仲企定定係度同人對峙根本就ON9
游擊呀游擊呀游擊呀

平靚正

細個最鍾意玩波子棋

波子金鐘實驗過喇 效果唔好

黃豆又細粒又平